美金突然插水

說好的加息呢？？

拎資金出黎炒100毛渣

搶人仔呀！！！！

毒果話貿戰降溫 有無高手解釋下當中關係

世界末日打到黎 港匯7.849 post 笑到gap gap聲

肯定要等佢去到7.85燒下外匯睇下個勢點，唔係銀行又話你唔做野一黎就要銀行加息。

毒果唔睇也罷

成件事都完全未開始 就打晒飛機話星期一股災 支爆樓爆
笑死我

要搶都搶金先啦

睇多啲有線啦 睇毒果

咁點解人仔突然抽升？ 除左貿易戰有咩原因？

示弱

點解人仔會升

因為你問完唔買

打爺你都咁睇我

以人民幣計價的原油期貨上市，被視作內地金融市場開放的重大舉措。除了有助增加中國這個全球最大原油進口國於國際原油市場的定價權，亦憧憬成為人民幣抗衡美元霸權的利器。